迪基亞變左三流門將

阿記個龍都勁過佢！